好有雨革後期味呀 我雨你老母呀

記唔記得四日前發生過咩事呀
爆完中環站 玩完火呀
而家閒日搞下唱歌又話唱到輸
收皮啦屌你老母
又記唔記得前幾個星期發生咩事呀
手足係SSP圍狗屋比狗捉又話人冇腦 唔好再圍
跟住又去返屌做咩唔救人呀 去狗屋送頭你on9?嘅無限loop
而家轉一轉方式又話人雨革後期
咁你有冇咩建議呀 又圍狗屋呀?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

真
閒日唔通叫到幾十萬人出黎咩
得閒放工咪唱下歌仔算囉
星期六日先搞大佢

歡迎你入黎屌呀
但屌完請你比返個建議

明明個個禮拜六日都有大活動
平時閒日唱下歌凝聚下志氣就話嘉年華
我屌你老母啦

日日一次遊行好唔撚好啊？

Agger

365日 日日爆狗屋 日日loop點解唔救人呀
咁真係10/1前拉晒了

一定要狙擊開post個撚樣

班撚樣係唔係想逼到手足跳樓
當大家日日比新聞轟炸到精神疲勞嘅時候
適當嘅活動放鬆下有乜嘢唔好
唔想再見到有手足比人逼跳樓

歡迎你入黎屌呀
但屌完請你都比返個建議

佢地自己咪重複日本既失敗囉

我個建議咪話搞商場唱歌係一種可以暫代圍狗屋嘅活動
你理解力係咪咁差?

do sth and 送頭 is the best

我個建議咪話請你都比返個建議
你理解力係咪咁差?

幾多歲呀
小學雞玩反彈再反彈?

唔知係咪呢次運動太多事發生，如果有一兩日唔算有咩大事發生，就已經話個運動出現頹勢敗像，無錯而家係少咗大型運動同埋方向未明，但日日吹淡風真係唔會令人驚只會令人覺得好厭倦

P 牌仔縮返入老母閪柒啦

兄弟爬山呀！

弱智仔係咪漏左個腦係老母個閪度?

你又幾多歲呀
小學雞係又老母唔係又老母乜都屌一餐?

你都幾撚鳩 知唔知自己講緊咩

弱智P牌仔
反彈再反彈

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

邊忽似雨革？笑鳥

樓主一早講左觀點啦 叫你呢個傻鳩比建議 你走去問返人轉頭 睇下自己覆d 咩先啦 戇鳩仔

首歌唔係今天我之流
係真係凝聚到人心
唱完士氣大增

後日咪開戰囉 嘈咩

日日都keep到有人自發性出黎已經差好撚多
根本團結過雨革果時好撚多

其實而家個勢不知KEEP得幾好, 各區自發攪活動去凝聚力量
雨革後期邊到係咁

最好大家係屋企涼住冷氣唱今天我
十點鳩叫之後搞埋連儂牆
得閒就出來鳩行下

咁既話比人拉左既手足一定會好開心
林鄭一定會怕哂我地
即刻釋放所有義士

而家邊個話星期六日唔做野呀
你閒日去狗屋門口企手足就好開心?

條友做乜尻

只應做合法既事一個都不能少
留力Be water散啦散啦撚狗撚狗

咁樣手足既犧牲就會自然值得

千奇唔好勇武呀
激嬲警察佢地會打大力d架

on9 睇清楚樓主講乜先出黎柒啦

癲撚夠未？
依家星期六日冇勇武咩？
可唔可以唔好咁弱智

真係要玩到咁高壓 咁咪係玩死政府之前玩死自己囉

講觀點咪講觀點囉, 大家都只係講觀點, 樓主一邊話人屌呢樣話果樣, 偏偏自己又鬧人收皮又屌老母...又話兄弟爬山各自努力, 一有咩唔滿意就屌晒老母, 香港幾萬個警犬老母樓主唔去屌, 屌兄弟老母就屌得咁落力?

把口叫人勇武 自己就係房開live涼冷氣

開夠未 好撚煩 唔灰都俾你搞到灰 真係多撚謝

okok

okok=.="

和理非 勇武 輪流出場 缺一不可

真係有雨革味呀有浸分化撚 失敗主義味

真 呢個係長期抗爭

唔係不嬲都係星期六日遊行集會,平日各自修行咩

講真之前果排平日日日圍狗屋又有用咩，咪愈黎愈多手足送頭

我寧願平日唱下歌keep 下做文宣玩下人鏈，keep 下noise 咪幾好

連儂牆 唱完歌記得去返自己嗰區更新吓！！

苦行撚真係好撚on9

燒中環係臥底做

岩呀 個個都係卧底
全香港爆狗鐵都係卧底

重點係圍狗屋就話送頭
唱下國歌就雨革
一係就建議下一至五有咩做
唔好得個ban字

日日合唱團+口號式精神勝利

一路都講緊呢個point
但係有班人瘋狂針住話淨係鳩唱 又精神勝利
意見我就一個都唔見

係係係
星期六日遊行、燒黨鐵、塞機場又係精神勝利

其實有時嘉年華式有咩問題？又聚到人，又有人關注。

即有時勇武，有時和理非，有時嘉年華，虛虛寶寶咁咪好囉。敵人難以防備。

兩單野完全唔同，都唔明班友屌黎做乜

以前有杯葛罷賣？
而家旅遊、零售轉旺返？

Sell HK + 九倉 + Mtr商場
全港商場大連結

Sell HK + 九倉 + Mtr商場
全港商場大連結

有建議呀！！！無人理

收皮啦傻仔

推

早幾日睇咗本講愛沙尼亞獨立既書
人地都有拖手、唱歌（拖手本身就係抄佢地）
當然唔係話人地獨立成功係因為拖手唱歌
但都有佢既作用既

唔會互屌，但絕對會小心，當年班人唔會突然消失或者變好，最緊要每次出嚟都要提大家：我地到底為咩每次咁辛苦都要行出嚟

有人以為勇武就唔會做和理非既野

仲有班人好善忘，明明運動初期叫不分化

佢地有雨革後遺症我地未輸巴打放心！

個班跟本5毛 帶風向叫手足比人捉佢地就最開心

其實又係舊招

講到尾又係要批鬥和理非

915銅鑼灣見

呢班真係有衝先講啦

作為經歷過雨革既人

根本唔覺得而家似個陣

個班高級紅黎
平時youtube個班簡體字係低級黑

不分化 不割蓆

屌你真係on9㗎喎

根本係有班五毛驚香港唱國歌同身份認同

我唔知，我淨係知前線做晒condom 囉

我反對你個反對

成堆失敗撚係平行時空
依家轉形式減少抗爭成本
同加強香港人意識
唔係樣樣野一步到位
唔儲下氣 復會出事邊夠人再去爆玻璃?

班失敗灰心撚真係煩到震
我見一個扑一個

屌 不分化 不割蓆 呢？ 屌黎屌去 係到內訌jm9

睇老豆搵仔，捉休班警，接下佢地仔女放學
好撚過你地日日鳩唱抗爭

咁多個月啦 你做左未啊？

四個字 兄弟爬山 講完

虛虛寶寶

真係好多三毛入侵連登，要小心

未，因為你地仲未有勇氣去做，老豆搵仔條友都好心淡，咁撚辛苦起鳩完底，你地個個睇完就算，咁起完底都冇用啦
你地2-3日就搞人鏈唱歌，開完party未？唔無聊咩？

唔無聊，好有意義丫！好多人出來！

Tui

push

他們是高級五毛

[小心高級五毛] 佢地先搞散「十點鳩叫」，依家重施故技想搞散《願榮光》

其實係keep 住警醒大家
唔覺有咩問題

同唔洗話哂所有人老母嘅

琴晚apm唱唱下歌有條架兩嘈兩嘈立即俾人打到見血，點同雨革比呀？其實依家大家都好勇武

我記得大陸嗰個帝巴比連登K.O.左兼起底
連登巴打，我心中的英雄❣️😻
香港都唔少好有料這黑客

屌你老母閪咩
成撚日雨革雨革雨革雨革雨革
你有乜撚野建議呀
剩係識屌

我自己崇尚各自努力
但係呢多事發生之下仍然日復日唱國歌 哎口號
習慣左精神自慰會令運動變質 甚至告終

我完全feel唔到雨革後期味

圍狗屋？ 不了 冇必要

我都係祟尚各自努力，各有各做，和理勇，各自互補。
雨傘時我都係有出去坐龍和果批，個人覺得失敗原因係因為互屌令人心淡。今次唔好再係咁啦！

只有團結大多數先可對抗港共政權！

我真係唔認同嘉年華式會攪散個運動，教會人都係用歌 keep 住 d 人返教會啦。

有時勇，有時和理非，先係道理

係, 依家個情況係警察濫捕, 見人戴罩就捉
所以用不同方式KEEP 住, 其實已經OK,
最緊要唔好忘記初心

屌你地老母
唱夠歌未 自high 完未？
義士傷既傷 拉既拉
人權法又未通過
咁快就揀定國歌國旗
我真係唔知講咩好
原來我地已經贏左

星期一至五文宣
星期六日行動
之前唔係咁講咩？
講真日日行動 日日比狗追 我就算係企中排都覺得攰

圍狗屋又話人送頭
唱歌團結下大家 + 培養民旅精神又話雨革
十點鳩叫又話嘈
整連儂牆/網上戰線又話攰

咁不如乜都唔好做念力抗爭啦
屌人咁做無用嘅時候不如諗下點做先有用
唔好齋屌完就算！

係未贏
但同時唔覺得係平日做任何高危送頭活動有咩幫助
如果真係想贏，應該要一人一twitter 做好文宣...而人鏈唱歌輸出外國都不失為一個方法者

915

屌，比錯dislike.
好多人覺得革命一定要好tight, 唔可以有一刻放鬆。
就算放鬆都應該係屋企。
其實應該係要係冇咩活動既日子做下啲膠野。平衡返個人。
長期咁崩緊，好易令人崩潰。
當應該緊張時，我相信呢一代既人會識轉心態

光復香港。時代革命

與其話似雨革
不如過似日本運動後期
有班友都唔知做乜上晒身係到追求自我超越
又要求人地做自己都唔肯/敢做既野
要人做咪自己帶頭囉 自己都唔敢做又冇其他人做
咪證明未有大共識去做 咪再繼續文宣同各自努力囉

咪就係 913有團結中秋晚會
915 又有大野 我就未停過

你係咪攻入新屋嶺救曬佢哋出嚟？都唔撚用下個腦既 淨係識話唔知唔知 有乜嘢你知？

雨傘係因為無目標咁長期佔領又唔退得先會輸

而家情況根本唔同，流動示威根本無呢個缺點

你日日唱今天我都唔撚會輸

之前咪有個post 話最重要係咩
1. 美領
2. 支那辦

最無用：
1. 立法會 - 都無野做
2. Popo/狗屋 - condom

一係輸 一係就贏哂
繼續打文宣 唱下歌有咩問題？
做比香港人 國際睇嫁嗎

真

唔「和理非」吓，點捱到10月1日呢？請問大家…
（淨係上星期六、日都捉咗差唔多200個示威者喎）

人地外媒以為我地唱緊karaoke 慶祝緊
之前就受害者 mode
依家就勝利者咁唱歌？
玩唱歌抗爭唔該玩一兩日就好啦
雨革就係咁衰 令香港人自high 然後輸掉

我見d 重要文宣 同連儂牆 全部被藍絲撕左
新嶺屋d 義土情況無人理
仲有太子站究竟有冇死人
拉左1000+人以上 告暴動10年

同埋要唱唔該唱美國國歌
大佬人權法唔係100%通過架
可以減辣亦可以加辣

圍狗屋同救人兩樣野黎喎清

明白既
係要保持警剔

唔講咁多,即刻駁嘴

Pish

之前外媒就覺得香港人係受害者
依家就覺得香港人玩人鏈唱karaoke 抗爭
咁大反差
有人話唔使咁苦行 我認同
但都唔好太歡樂太自high
唱完歌就做番正經野
連儂牆 Twitter 煲大番義士被打被傷

你睇下美聯社篇報道 人地真係以為我地唱歌抗爭

我就係驚香港人太自high
警惕自己真係好緊要
加上人權法係未過架

班熱狗又屌 又唔比建議

冰屬性冷氣軍師，淨係識熄自己人火

似雨革後期啊，咩都屌一餐

915 915 915

我明ching 意思係唔好太自high
對政權放軟手腳
但你睇下內文先 唔好淨睇標題
佢有講過點解要唱歌
同埋後續運動
New method not equal to only method
咁都難免有人誤解
但以我理解係講一種新鮮做法
令到人好shocking 咁

咁有雨革味就係批陳雲打手, 怨婦私怨撚
其他野我睇唔到有咩雨革味

BTW 每區唱歌真係connect到好多C9

講真首歌都幾團結到大家 唱還唱 唔好忘記其他戰線

睇到都覺得好撚煩 無錯係需要埋提醒自己唔好再犯5年前嘅錯 但睇真啲其實依家士氣好撚好

係呀係呀
上連登屌人唱歌
大家就會全民武勇好有熱情咁瘋狂革命

不如傾下下一步點策略係要點做吖？

如果你覺得唱歌會失焦咁咪建議D聚焦活動
如果你覺得缺乏武勇咪提議下武勇下步可以點
無理由Keep住長時間圍建築物瘋狂被捕掛